唔該你地咪撚話咩中計、太衝動啦，Shut up please

咩情況都唔知，就係度blame隊友、話隊友衝動、中曬計、輸咗
你地對得住喺前線付出、俾人拉嘅手足？
麻煩你地收收皮啦 咪撚講啲無用負面說話 阻住曬個熱門版面

利申：啱啱喺機場走，一開連登熱門睇到眼火爆

收皮啦 無腦隊友同三毛狗

咪撚嘈生曬

邊撚到輸？前線手足幫你搏緊命呀

推返有用資訊 講返啲有用說話啦

再喺咁落去連登真係瓦解運動 講野同正評前用吓腦啦

真係眼火爆

有活動嘅夜晚就係咁
畀啲三毛帶哂風向

得啦700個義士都係送頭，5個死士都係送頭

我屌晒你地班話人「送頭」嘅仆街呀

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

屌你老母我地喺前線出汗出力 不停諗有咩幫到手 你地班契弟就喺連登話我地輸曬乜乜乜

三毛情況真係好嚴重

屌 呢個term最撚黑人憎

送你老母個頭呀 人地喺前線俾人打俾人拉 你就話人送頭
你估佢地送得好開心？喺度Blame佢地、咁你地班失敗主義分化契弟又有啲咩貢獻呀？

自推十連上熱門 正視聽

不分化 不割蓆
唔要失敗主義 唔怪罪隊友
我地未輸 唔會輸 要一齊贏！

dllm 識唔識咩叫核彈都唔割呀
唔好未俾敵人屌就自己人屌左自己人先得唔得呀

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER
最撚憎晦氣撚
冇助討論

依家咪就係衝動中計所以被人拉左幾個囉，咁又點對得住今日俾人拉嘅手足啊？

啱

前線手足衝動俾人拉咁所以對唔住前線手足？所以你就要屌前線手足？

唔make sense
與其話隊友衝動中計 不如諗吓下次黑警用同一招點拆？

希望大家想想天琦嘅說話
勿忘初衷 記住我地爭取緊嘅係咩
唔好俾狗打亂我地 有鬼唔第一日嘅事
唔好俾仇恨蒙蔽理智
五大訴求 缺一不可

不篤灰 不割𥱊 不分化
核爆都唔割

ppp

停止指責，立即討論後續